大蛇屙尿都未見過

30000點。大家要有信念

我信番到30000點

不過絕對唔係2,3個月既事7500 7500 7500